其實有冇公司可以慢慢做升上去

定係魚唔過塘唔肥

start up

我都想做
但好似唔會請人
都係靠熟人介紹
我上手就係識人被拉去做經理

唔好玩啦

P&G?

升上去唔係問題
係當你轉果下就發現人工落後咁多...

我做D大公司，好多人做廿年升一兩次，都未到manager.

通常做三四年轉工，每次升一級，十年已經做manager.

同埋唔計父幹走後門，大公司咁多級，要慢慢升到部門主管要三四十年喎。

睇見d senior做十年都未上到AM就頹 仲要因為年資高做既野更多

唔係掛 十年做唔到am都唔撚走

升得快嘅公司
同grade計佢請外人仲高啲人工
無死錯人

有好多人打工求穩定。
同埋以前D退休金好和味，拎100個月退休我都見過。D老野唔死唔會走。

過塘師

份工閪
turnover多咪易升

公務員 只要夠乖 老左就有得上位

好似都成日有人話
加少少壓力大做野多左
跳糟人工仲高

想做aco到退休

同一間公司你當十年升一級

三年轉一轉是常識吧

頭10年都可以四圍跳
之後就長做一間好d

做左7年，由11k 升到34k，唔知算唔算差
Trainee 升到 manager

同一間公司，做左11年由散仔officer昇做M...